Signal 苦主入嚟

個個都上我個Signal, 你.....

可以出返去了